終於知點解摩佬叫Special One

拎得個 1分

梗係Special

好撚低質

個解釋是

用2億買人

個成績仲衰過上年

仲唔係special one